雲仔，面仔，打仔，貓仔入一入

點睇一陣個市

可唔可以一齊入熊救市

4神入熊please

叫4 神做仔 會唔會不敬咗啲